想買中英數通PhyChemBio 5*/5**notesss價錢可商議

好想入U arrr
想買中英數通PhyChemBio 5*/5**notesss
價錢可商議 pm me
不喜勿起底

乜嘢叫5*/5**notes

乜買 notes 送 grade 架